條仔做左咩錯事,要跪係到

無撚用

垃圾

好想知佢做左咩事,要咁

男人之恥

錯在識左個港女

召喚 溫咖癲啦唯啊薩

係唔係你EX陳生阿

辣殺
廢物去堆填區啦

咁撚無面係女都唔搵你啦

又一單

咁既垃圾真係死左都嫌浪費人力物力,
叫佢自己去深山過世算啦

竟然冇人圍觀

又黎

係咪女人黎架

影衰男人

係咪拍戲咋

跪出馬路啦 影衰晒

痴線

過去教化下佢啦

係咪地產狗呀

邊到
po地址

垃撚圾

影正面啦

係時連囝要寫個懦夫救星

男人蝦女人=男人仆街
女人蝦男人=男人認錯=男人冇用

0尊嚴 笨柒到一個點

有冇睇戲，條友可能係差佬，可能有個放左炸彈既痴線佬叫佢完成某d task

觀塘海濱道 宏利大樓出面

好想幫佢含

勿跟車太貼

俾邊個睇

十四巴個仔？

睇落幾靚仔

宏利
會唔會保險唔夠數
對女上司認錯

可能係跑唔夠數 俾老細罰

好醒目呀CHING

大得咁快

理得佢係咪炒車
總之條仔係垃圾

扭耳仔？

可能係
無樓住要跪地

唔配做男人

跪完又有西屌
何樂而不為

可能賭仔數都未定

撞車死咗去算啦屌你老母

似

肯撚定係比女罰啦
男人之恥呀

返工時間又老西
唔似關女事喎

係咪玩skout約ptgf被斷正水洗都唔清嗰位巴打

可能賣唔到盤俾老細罰

黎啲垃圾埋去影正面啦
驚佢打你咩

唔好撚推啦
比啲臭閪港女見到又屈條仔去跪架啦

唔撚係掛
想知佢老豆老母見到呢張相既時候有咩感覺

條仔咁都比d臭閪港女屈撚到就抵佢比人影上網啦

比女罰又好，跑唔夠數比公司罰都好
總之條仔跪低開始，就已經無尊嚴可言

都跪得幾直喎
係咪訓練有素

垃圾仔

係咪真係值得先

呢啲情況，一眼就睇到咩事啦，梗係彈開啦

會唔會又係嗰啲咩社會實驗呀

會唔會係啲保險仔俾上司趕出去

仔就仔啦 唔識打字咩

同朋友玩 賭輸左又話比你聽咩
女都見唔到條 但係10個留言9個都係屌佢比條女蝦
樓上係想像力太豐富定比女朋友恰得多

LM等睇炒車

社會實驗

宏利同citi tower果到

咁你收嗲啦

重要掹耳仔

死撚左佢啦 垃圾

自己俾自己唔達標既懲罰

其實比老細罰

死撚左佢啦 做狗做到咁

有無人起底

係咪仲係到？我就係附近

快撚啲死 男人之恥

咩事要玩到咁

似拍野

希望佢哋永遠都唔好分開，真係好撚襯

老細叫你跪 你彩佢都傻

肯定係女

仲要做埋on9動作扭耳仔
九成係女

咁撚廢既男人,死左佢啦

有啲似雞wing

做錯咩都唔使罰跪呀

係咪真係咁怕朋友

女

跪求開單

辣殺

行為藝術?

就係哩D人助長宜加嘅港女

做男人做到咁

要咁樣罰你。。條八婆原諒咗都冇用
條臭閪係你跪緊個陣跟佬走咗嗽

大學OCamp 提早咗之嘛

屌你老母等陣又比外國笑， 影撚衰晒

死撚左佢啦

精神病患者

廢柴，影衰港男

好肉酸 如果係條女罰真係好仆街
忍心俾佢咁跪 跪完條女真係原諒返佢既話條女都係on9

冇跟進啦?

咁無人性推帖
應該推到條女被起

有冇宏利ching有料爆

好明顯激嬲咗男朋友

幾多歲

賭仔數會咁玩？

你地班毒撚跪完都無西屌啊

屌西屌到咁折墮我寧願冇西屌

定係sm 放置羞恥play？

回教信徒?

男人老狗 真係好撚狗

兩者有咩關係

叫佢做條女係on9...但肯去做既仲on撚9....唉

有潛質做國際新聞

死撚咗去啦

冇撚用

如果係真係抵佢死

留名

一百萬我做

無啲尊嚴

dllm 死撚左算啦

做乜鳩 廢唔廢啲

港男唔好咁廢啦屌 影衰晒香港人
我係女見到咁只會恥笑你

香港男人

得罪左D大佬呀

真係要恥笑

識左個臭閪

做宏利嫁條友

應該係一個月都唔到單

係咪截緊的士啊

call食環掃佢入垃圾桶

btw著哂西裝，似跑唔到數被罰

有冇知情人爆料

跪出d啦屌

我識佢 佢講野好低B

條友係地產狗，簽臨時合約搞錯哂資料，個盤賣唔成，個客轉左去第間搞掂，依家俾分行經理叫出去罰跪思過

利申：發夢夢見，識佢分行某同事

扭哂耳仔咁

大家誤會晒喇。

佢單親家庭長大，老母含辛茹苦湊大佢。

佢都好生性，好勤力讀書，做左律師，個個月成份糧拎返屋企話要俾老母享福。

點知好景不常，老母後生個時含辛含得勁滯，得到重病，要有合適骨髓移植先保到命。

等左幾年，終於等到有人適合。

但係個條友原來係連登仔，話咩睇人pk 最開心，唔肯捐俾佢老母。

佢求左個連登仔好耐，連登仔話：「好啦，除非你跪係條街度俾我影相開post 恥笑啦。」

於是佢就真係跪左係街，結果俾人post 左上黎。

利申：件事千真萬確，我識得條友，認得佢左邊第十八條頭髮開左义。不過班fd 成日話我咁鐘意作野，不如去做作家啦。所以最近係講故台寫故。

反正大家都係看圖作文，不用分那麼細。

條女應該住佢對面馬路
知唔知係咩地方

仲唔快d返去跪係度幫條女奶鞋底

有咩問題 不如大家一齊看圖講故事派下膠故都幾有趣

縮返入你老母嗰閪到喇

唉救命 仲柒過跪喺度條友

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

我見到實一巴車埋去
侮辱哂d男人

辛束杀殳

傳到國外就仆街

應該罰佢剝光豬跪街

找數？

咁樣又太過火

屌你老母做乜影我

Show Blocked User - 尤奇

父母面目無光，生個㯲能様個仔😄😄😄

柒到

屌一諗到佢以為自己好幽默
一邊打呢篇咁長嘅垃圾一邊以為自己好好笑

衰咩？

廢柴

係咪金融撚？
果頭好多倫敦金

好撚柒阿 屌你老母

屌，影衰晒

男人為咗有塊穩定嘅西去屌不惜付上尊嚴

條女要個男人做到咁，咁既女人唔要都擺

係真唔係 為份工搞到咁

尊嚴唔洗人教都要有啦

好撚柒

你老豆老母生完你唔教都要反省下。
個「樣」字係咁撚樣寫呀

俾人mon 住做m 男

弱智仔

lm

睇到我成身震哂

地產狗唔跪 冇野撈架啦喎

俾冥幣你去做